今朝食麥記要自己禁制

今朝食麥記要自己禁制 係個型模度按完八達通比錢 但無得用咩麥記咭儲積分

又比老婆鬧

今期開心樂園餐有書仔送

屌鬼知你二本都想要咩

要左一本動物園就話我咩另一本係牙齒 有教學常識野

睇本書就識刷牙咩岸撚染鳩

而家係咪間間都係咁？好耐冇食m記

幾時振夫剛？

雲腸都嚟咗，唔知紫青爸係邊

M記有咩卡可儲分？

利申：麥樂會

買左個早晨全餐

一個開心樂園餐麥芝蛋包

跟多個雞蛋通粉

個衰仔唔食三色豆學足佢老母咁揀飲擇食

有邊日冇比老婆鬧

未星期日都要鬧定先

匯景果間？

唔知喎今日入左將軍澳南豐個間麥記掛

女人唔識又要話事帶路行左半個鐘都唔知自己係邊

巴打好男人

關二哥

今日串左佢路盲啦

啲女人好小氣架

怕佢報復

佢以為自己威但我就當佢岸鳩無常識

有google map 架嘛

我麻麻咋大把好爸打係度

我一次都冇用過嗰d機 次次都排隊 因為用部機叫脆香雞翼餐冇得叫全翼

我都想知佢出山未

我要跟佢學野

睇本書就識刷牙咩岸撚染鳩

小佢老母味又係要排

原來你冇申請埋媽咪會 比我都鬧你啦

咩事做乜改個咁既名

返學定讀書

關二哥識up圖味

係我就摑鳩個死婆

好勇喎今次 串佢
睇黎扑野過多廿年應該扑到

佢話媽媽會唔抵要入麥樂會架

咪無理取鬧啦

越睇越唔妥 定係我真心咗

關羽雲長巴打
見到你都轉埋過嚟好開心

叫佢自己去買丫嘛

未 有既貼下阿仔相

（唔敢駁嘴）

南豐有m 記咩

南豐邊有m 記 厚德下話
利申：住厚德m 記附近

阿仔呢期好迷麥當奴野

可能之前出左湯碼士故仔書

而家認得麥當奴了

對住我地就兇痕，對住老婆就碌撚

零長個軍營係荃灣？

係南豐行到厚德掛

仲知係坑厚地鐵站行過去食完去單車館出面個草地再遠啲既遊樂場啦

關哥日日都俾老婆鬧

唔好比佢食麥當勞啦
會肥

咁又唔好

打女人

報警離婚架

唔離都要成世比佢提架

我夠想啦
我仲要搵埋位安頓佢地坐好先出去禁呀

好在有個帶仔爸爸讓個四人位來

佢就食完

依家用app好易up圖，回覆嗰度右上角就up到

平日返工理撚得佢

我記得用機可以叫全翼 應該係

係咪又俾人偷名呀
你打字有咁叻咩 無錯字嘅

關二哥都黎埋

關二哥 幾耐冇扑野?

次次睇完雲長既post都會樂觀左
其實我都唔係咁慘啫

阿仔

有啲唔係，馬鞍山有幾間都無

好得意

東港城有變型金剛

四年

好得意
希望大個左唔好似老豆咁做老婆奴

呢個堅㗎，得閒睇返之前啲post

你就慘仆街

痴撚線貼自己個仔上高登
終於癲撚左？

哇，關哥終於識得up圖 ，btw，你個仔仔好得意啵

洗碗未

真係好得意

關哥個樣同阿仔應該好似

關二哥可唔可以自貼 比啲絲打睇住咁既樣搵老公

個頭夠MK

好可愛

傾計有相有計傾

我著個件係卡卡

唔可以

人怕出名豬怕肥

好想搵個似關哥咁樣嘅男人

查實我個仔幾似我

所以我都算係靚仔

唔係比人偷名咩

平時周末買既大家樂早餐

呢個係真野

証明係大家樂fans

墊報紙好dirty喎，細佬仔hi到報紙再擺入口就

係問我老婆關二嫂啦

佢舖架

我叫佢買膠台布佢無買

堅喎

大家樂越黎越難食

等睇買太多m記唔健康又俾老婆鬧

關二嫂少少錢都慳

我都要投訴下

早餐越來越細粉

係咪恰我外賣唔拆盒睇

投訴

佢叫食架

周官放火呀佢

依個故事教訓我地千祈唔好生仔，唔係冇得分手

二哥
我好掛住你依個愛妻鍵盤戰士呀

成功爭取關兄up相
以後睇post有圖了

巴打仲feel唔feel到老婆愛你

有冇照辦煮碗同關二嫂講返

結婚四年冇嘢扑我應該癲撚咗

唔洗掛住哥

哥已成家立室有妻有兒

第時飲食台大把相

分你條命

有1左個仔就會全心全意放落個仔度

我諗應該係

七蚊燒味飯呀

小弟煮飯

二哥

落街買齊大鳩樂 大快活 美心 老麥扮自己煮
呃我唔到

你會錯意
我唔係gay我掛住嘅係你果啲愛妻故事

唔通下半世日日俾老婆恰咩 ，你做一家之主點都有返啲尊嚴/地位

唔驚以後冇西屌咩

咁你個仔幾歲

三歲

有埋相都仲話我呃你咁

我個啲唔係故

係真人真事

買返樽鹽

咩料呀你

撫手仔都西面

你話呢

無撚用

似二哥唔緊要 似二哥做老婆奴...

仔都生埋你話我無撚

吾乃霸者關羽

關平幾靚仔

聽日賭馬要食腿通

好似仲會有女人係廁所圍埋傾點樣殺男人 小心呀關公
利申：聽人講

個日係部機用apple pay整hang左佢部野

我係媽咪會

就係為左睇你既真人真事，
睇你養妻活兒
你要醒少少唔洗比二嫂屌

雲長 [img][/img]

關平個額頭好似好高咁

e家麥記咁先進架

仔仔又幾靚仔啊

你個仔同你一 D都唔似
驗左DNA未？

廢柴老公

你個仔開始髮線後移喎

大得咁快既

屌我都試過 唔比人揀全翼

正常人都唔食啦屌您

就係睇你好似幾矮 [img][/img]

小心呀 d女人好撚蠱惑 成日係廁所傾點殺男人

額高聰明童年開心

大佬打斜高抄係人都矮啦

阿仔玩繩網 一教即識

就係要迫佢咩都要食

佢老味無全翼就執左佢啦

咩乾絲打

關二哥好廢

搵幾多都屌

你話我癈老

我屌你老母

做乜要逼個仔食垃圾青豆

連最垃圾既都肯食第時就唔會揀飲擇食

終於係有圖

麥記有得儲分喎